窮燃專用 神舟戰神notebook

趁之前51 有平少少
5599 人仔
用g4600

PUBG FPS 幾多？

LINK?

請問
呢部好定呢部戰神電腦好？

無計 睇餸食飯

我都想多一千幾百蚊換粒好d嘅u

但此時此刻就係無
頂硬上
先求有部機

等第時有錢再換

你粒u勁d
但張display廢嘅
睇你做咩用

剪片執相你部勁
打機戰神勁

是但淘佬啦
搵最平

驚就搵旗艦店

開中高

就係無d千5

OK喎

唯有等遲d有錢換過粒u
佢都預左你自己拆嚟換

呢d唔係焊實左架咩，有得換咁屈機？
利申唔識

d款唔係
u同 display都可以換
唔係焊死
u就易換d

display要拆埋keyboard先換到

所以當初寧願用粒渣u都要上1060

聽講有巴打買神舟燒底板

唔係話要睇埋底板既咩？
即係換極都係限今代既硬件
之後出新野如果底板相容唔到就升級唔到

科技嘅嘢有局限
就算你砌desktop都一樣
但係幾年後平價買返今日粒i7 都可以快好多

八，九年前黃金買過一部神J，仲用到

Wtf cpu

火牛都咁大隻
佢本身用desktop u

G4600
1066
我到底睇緊d乜

幾重？

淨係部機都2.5kg
隻火牛都1kg

g4600 係cpu型號

1066 無出現過

人地話你頭大身細呀 傻佬

原來你真係弱智
sorry

咪話左窮燃得咁多budget
一定有所取捨
cpu日後換方便d
只有頂住先
先求有部機

唔緊要
d個post唔係比你d人睇
寫明窮燃

5499買d咁既野
big bro is watching you

你2000蚊我都嫌貴
何況多25xx$ 就買到i7 1066

留名睇假1060

不如話我多10000 就買部外星人

現實就係而家得咁多
只有咁多
無得加多少少
點樣喺d個情況下盡用
就係個問題

唱返港紙上面都有bro講要成6500咁製
你推隻咁

一係你推介吓6500港紙相同性能下仲有咩選擇
我抛舊「磚」出嚟都想引「玉」

香港地就一定唔會有
去阿媽蒲下都好過幫上面清

多700幾

公司買過

半年就壞mon

仲有運費呢
多多吓又成千

窮燃真係無

屠寶將香港當海地區wo
運費要成千既阿媽,你不如去舉報

買「死機」harddisk都有人死有人唔死

電子嘢不嬲撞手神

係呀我買intel ssd, 兩千買隻牛都可以新貨就死

舊機GTX牛用到6年先打柴

不過有d野壞得一次我就會掟佢入blacklist

淘寶嚟香港就幾十蚊

同埋「多多吓又成千」
係連埋「多700幾」

但唔少亞媽貨會免運bo
仲有

「亲，屠宝可以免运吗?」

仲仲有
上面d人咁好手勢
分分鐘未到手已經...

加下加下又一千,加下加下又幾千

樓主理據